瞓咗冇睇，16年選舉超區含咗梁耀宗果啲，佢做咗啲咩？

讓返個位畀梁君耀收你地皮？

bin c

果陣好撚鍾意含撚架麻
唔知區諾軒同范國威會點懲罰選民呢

梁耀忠
譚耀宗

梁君彥

好似楊ON Q咁唔去投票
然後話自己係關鍵一席

Sorly , iphone聽聲轉字柒下柒下

老豆死左先唔去牙